[
 {
   "question": "哈利·波特是什麼咒語的唯一倖存者？",
   "answer": "阿哇呾喀呾啦（索命咒）"
 },
 {
   "question": "與哈利波特交好的衛斯理一家曾居住的房子叫什麼？",
   "answer": "洞穴屋"
 },
 {
   "question": "學期結束時，學院分最高的學院會贏得什麼榮譽？",
   "answer": "學院杯"
 },
 {
   "question": "被食死人抓住後，是誰給哈利波特施了蜇人咒？",
   "answer": "妙麗·格蘭傑"
 },
 {
   "question": "阿不福思鄧不利多的守護神是什麼？",
   "answer": "山羊"
 },
 {
   "question": "慈恩·波八吉教授在霍格華茲教哪一門課程？",
   "answer": "麻瓜研究"
 },
 {
   "question": "波巴洞的校長歐琳·美心夫人說她的馬只喝什麼？",
   "answer": "純麥威士忌"
 },
 {
   "question": "猜猜看，哈利第一次去路平教授辦公室時，在角落看到了什麼？",
   "answer": "滾帶落"
 },
 {
   "question": "猜猜看，金妮·衛斯理的蒲絨絨叫什麼名字？",
   "answer": "阿洛"
 },
 {
   "question": "曾關押黑巫師蓋瑞·葛林戴華德的紐蒙迦德，位於哪個國家？",
   "answer": "奧地利"
 },
 {
   "question": "茶葉占卜是研究什麼的？",
   "answer": "研究茶葉渣形狀"
 },
 {
   "question": "初入霍格華茲的第一學年，哈利，榮恩和妙麗在盥洗室打敗了什麼生物？",
   "answer": "巨怪"
 },
 {
   "question": "傳聞中，妙麗用什麼形容榮恩的感情？",
   "answer": "茶匙"
 },
 {
   "question": "當鄧不利多被革除校長職位後，由誰接任？",
   "answer": "桃樂絲·恩不里居"
 },
 {
   "question": "當一個人快死時，喝什麼生物的血可以使其生存下去？",
   "answer": "獨角獸"
 },
 {
   "question": "德拉科馬份在三強爭霸賽的舞會上的舞伴是誰？",
   "answer": "潘西·帕金森"
 },
 {
   "question": "鄧不利多屬於哪個學院？",
   "answer": "葛萊分多"
 },
 {
   "question": "對黑魔法影響頗深，以第一位蛇妖孵化者著稱的最早爬說語之一是？",
   "answer": "惡人赫珀"
 },
 {
   "question": "多年前彼得·佩德魯被分到了哪個學院？",
   "answer": "葛萊分多"
 },
 {
   "question": "飛艇李與眾不同的地方在哪裡？",
   "answer": "顛倒著懸掛在樹上"
 },
 {
   "question": "孚立維教授是哪門課的老師？",
   "answer": "符咒學"
 },
 {
   "question": "孚立維教授用什麼方法保護魔法石？",
   "answer": "施了魔法的鑰匙"
 },
 {
   "question": "佛地魔的哪個分靈體被藏在古靈閣萊斯壯倉庫？",
   "answer": "海加·赫夫帕夫的金盃"
 },
 {
   "question": "甘普基本變形法則一共有幾條例外法則？",
   "answer": "6條"
 },
 {
   "question": "葛萊分多的學院幽靈是？",
   "answer": "差點沒頭的尼克"
 },
 {
   "question": "根據推測，佛地魔的母親是使用哪種方式人他的父親愛上她的？",
   "answer": "使用迷情劑"
 },
 {
   "question": "哈利、妙麗、衛斯理一家在哪裡使用了港口鑰去魁地奇世界盃場地？",
   "answer": "鼬頭丘"
 },
 {
   "question": "哈利，榮恩和妙麗最喜歡到破釜酒吧喝的飲品是？",
   "answer": "奶油啤酒"
 },
 {
   "question": "哈利波特被食死人抓到馬份莊園時，用的什麼名字？",
   "answer": "達力·德思禮"
 },
 {
   "question": "哈利波特畢業後去做了什麼工作？",
   "answer": "正氣師"
 },
 {
   "question": "哈利波特的出生地是？",
   "answer": "戈德里克山谷（高錐客洞）"
 },
 {
   "question": "哈利波特的摯友榮恩·衛斯理有多少兄弟姐妹？",
   "answer": "6個"
 },
 {
   "question": "哈利波特第一次使用呼嚕粉時誤入了哪裡？",
   "answer": "波金與伯克斯古董商店"
 },
 {
   "question": "哈利波特三年級時為什麼沒能和其他同學一起去活米村？",
   "answer": "他的姨丈沒有簽同意書"
 },
 {
   "question": "哈利波特學生時，羅咪·凡曾十分迫切的想與他約會原因是？",
   "answer": "他是被選中的孩子"
 },
 {
   "question": "哈利波特在動物園使用過什麼天賦？",
   "answer": "爬說語"
 },
 {
   "question": "哈利波特在校時，誰的成績總是班級第一？",
   "answer": "妙麗·格蘭傑"
 },
 {
   "question": "哈利的第一根魔杖多長？",
   "answer": "11英吋"
 },
 {
   "question": "哈利的第一根魔杖杖芯是什麼？",
   "answer": "鳳凰羽毛"
 },
 {
   "question": "哈利堅稱佛地魔捲土重來，恩不里居懲罰他反復抄寫什麼？",
   "answer": "我不可以說謊"
 },
 {
   "question": "哈利在華麗與污痕書店看到過誰的簽售會？",
   "answer": "吉德羅·洛哈"
 },
 {
   "question": "海格如何描述牙牙？",
   "answer": "膽小"
 },
 {
   "question": "羅威娜·雷文克勞把她的母親的冠冕藏在哪裡？",
   "answer": "在一棵空心的樹中"
 },
 {
   "question": "妙麗·格蘭傑用了誰的簽名才能借到《強力藥劑》？",
   "answer": "吉德羅·洛哈"
 },
 {
   "question": "妙麗與哈利見面時，使用的第一個咒語？",
   "answer": "復復修"
 },
 {
   "question": "紅軟帽通常在哪裡被發現？",
   "answer": "有流血的地方"
 },
 {
   "question": "霍格華茲城堡坐落在什麼地方？",
   "answer": "蘇格蘭高地"
 },
 {
   "question": "胡奇夫人曾用過哪一種飛天掃帚？",
   "answer": "銀箭號"
 },
 {
   "question": "佛地魔曾喝了誰的血來維持生命？",
   "answer": "獨角獸的血"
 },
 {
   "question": "下列選項中，最愛搗蛋的是誰？",
   "answer": "皮皮鬼"
 },
 {
   "question": "奇獸飼育學課上海格所使用的教科書是什麼？",
   "answer": "怪獸的怪獸書"
 },
 {
   "question": "麥格教授是哪門課的老師？",
   "answer": "變形學"
 },
 {
   "question": "意若思鏡名字的詞源來自哪個單詞？",
   "answer": "desire"
 },
 {
   "question": "如果你想摧毀一個分靈體，下列哪個物品可能會有幫助？",
   "answer": "蛇妖的毒牙"
 },
 {
   "question": "海格教授曾提起過，他在翻倒巷找什麼驅蟲劑時，遇見了迷路的哈利？",
   "answer": "食肉蛞蝓"
 },
 {
   "question": "妙麗·格蘭傑最不擅長的課程是什麼？",
   "answer": "占卜課"
 },
 {
   "question": "魔法石可以帶來什麼？",
   "answer": "永生"
 },
 {
   "question": "鄧不利多曾在意若思鏡裡藏了什麼？",
   "answer": "魔法石"
 },
 {
   "question": "誰摧毀了佛地魔的最後一個分靈體？",
   "answer": "奈威·隆巴頓"
 },
 {
   "question": "哈利·波特曾在葛萊分多魁地奇球隊打什麼位置？",
   "answer": "搜捕手"
 },
 {
   "question": "哈利·波特學生時期的藥草學老師是誰？",
   "answer": "芽菜教授"
 },
 {
   "question": "蓋瑞·葛林戴華德曾潛伏進美國魔法國會，當時他的化名為？",
   "answer": "博知維·格雷維斯（波西瓦·葛雷夫）"
 },
 {
   "question": "傳說中的混血王子是誰？",
   "answer": "賽佛勒斯·石內卜"
 },
 {
   "question": "有誰還記得佛地魔學生時期的名字？",
   "answer": "湯姆·瑞斗"
 },
 {
   "question": "哈利·波特在校時，誰的成績總是班級第一？",
   "answer": "妙麗·格蘭傑"
 },
 {
   "question": "霍格華茲的獵場看守是誰？",
   "answer": "魯霸·海格"
 },
 {
   "question": "賽佛勒斯·石內卜在舊《高級魔藥製作》課本曾署名什麼？",
   "answer": "混血王子"
 },
 {
   "question": "史萊哲林學生曾用哪首歌嘲諷榮恩·衛斯理？",
   "answer": "《衛斯理是我們的王》"
 },
 {
   "question": "誰在哈利·波特額頭上留下了閃電疤痕？",
   "answer": "佛地魔"
 },
 {
   "question": "誰養了一隻叫拿樂絲太太的貓？",
   "answer": "阿各·飛七"
 },
 {
   "question": "誰教會了哈利·波特護法咒？",
   "answer": "路平"
 },
 {
   "question": "以下四人誰沒有參加過三強爭霸賽？",
   "answer": "弗雷"
 },
 {
   "question": "霍格華茲各學院的學院杯分數是用什麼記錄的？",
   "answer": "裝滿寶石的沙漏"
 },
 {
   "question": "佛客使屬於哪種生物？",
   "answer": "鳳凰"
 },
 {
   "question": "什麼生物只有面對過死亡的人才能看見？",
   "answer": "騎士墮鬼馬"
 },
 {
   "question": "比爾·衛斯理在古靈閣的職位是什麼？",
   "answer": "解咒員"
 },
 {
   "question": "1997年佛地魔控制下的魔法部內，大廳雕像上寫著什麼？",
   "answer": "魔法即是力量"
 },
 {
   "question": "什麼毛茸茸的東西高興時發出嗡嗡聲，還喜歡把長舌頭伸到巫師的鼻子裡？",
   "answer": "胖胖球"
 },
 {
   "question": "火螃蟹和人面蠍尾獅交配後會得到什麼？",
   "answer": "爆尾釘蝦"
 },
 {
   "question": "小天狼星·布萊克的外號有人知道嗎？",
   "answer": "獸足"
 },
 {
   "question": "下列人物中誰不是哈利·波特的同學？",
   "answer": "花兒·戴樂古"
 },
 {
   "question": "孚立維教授是哪門課的老師？",
   "answer": "魔咒課"
 },
 {
   "question": "前黑魔法防禦課老師吉德羅·洛哈最擅長的咒語是什麼？",
   "answer": "空空，遺忘"
 },
 {
   "question": "妙麗·格蘭傑最不擅長的咒語是？",
   "answer": "護法咒"
 },
 {
   "question": "誰終結了娜吉妮？",
   "answer": "奈威"
 },
 {
   "question": "貓頭鷹是值得信賴的寵物，有誰知道哈利·波特的貓頭鷹叫什麼？",
   "answer": "嘿美"
 },
 {
   "question": "在跩哥·馬份的幫助下，食死人通過什麼進入了霍格華茲？",
   "answer": "消失衣櫃"
 },
 {
   "question": "誰曾因為喝下了錯誤的復方湯劑變成了貓人？",
   "answer": "妙麗·格蘭傑"
 },
 {
   "question": "最初和最終，哈利乘坐什麼交通工具來到及離開水蠟樹街4號的？",
   "answer": "小天狼星·布萊克的摩托車"
 },
 {
   "question": "傳聞中的“救世之星”是誰？",
   "answer": "哈利·波特"
 },
 {
   "question": "斯內普的守護神咒和誰的一樣？",
   "answer": "莉莉·伊凡"
 },
 {
   "question": "什麼生物會以人最害怕的形態出現？",
   "answer": "幻形怪"
 },
 {
   "question": "那一項是大眾認可的赫夫帕夫學院的特質？",
   "answer": "忠誠"
 },
 {
   "question": "有誰知道，海格養育的小龍叫什麼名字？",
   "answer": "蘿蔔"
 },
 {
   "question": "霍格華茲女生盥洗室裡游蕩著哪位幽靈？",
   "answer": "麥朵"
 },
 {
   "question": "獨角獸寶寶是什麼顏色？",
   "answer": "金色"
 },
 {
   "question": "大戰後誰回到霍格華茲完成七年級的學業？",
   "answer": "妙麗·格蘭傑"
 },
 {
   "question": "海格給鷹馬巴嘴取的新名字是什麼？",
   "answer": "枯翅"
 },
 {
   "question": "賽佛勒斯·石內卜擔任校長的時候，史萊哲林的院長是誰？",
   "answer": "赫瑞司·史拉轟"
 },
 {
   "question": "哈利波特最擅長什麼咒語",
   "answer": "去去，武器走（繳械咒）"
 },
 {
   "question": "對抗食死人時，小天狼星布萊克死於誰之手",
   "answer": "貝拉·萊斯壯"
 },
 {
   "question": "龍血的十二種用途的發現者是誰？",
   "answer": "阿不思·鄧不利多"
 },
 {
   "question": "那種魔法生物像家貓？",
   "answer": "獅尾貓"
 },
 {
   "question": "巫師卡中“惡人赫珀”培育出了什麼神奇生物？",
   "answer": "蛇妖"
 },
 {
   "question": "什麼生物以人腦為為食，並幫助紐特·斯卡曼德逃離了美國魔法國會？",
   "answer": "惡閃鴉"
 },
 {
   "question": "在迷你巫師（巫師棋）對決中，榮恩·衛斯理被哪種棋子擊中了？",
   "answer": "皇后"
 },
 {
   "question": "跩哥·馬份最終與誰結成了夫妻？",
   "answer": "阿斯托利亞·格林格拉斯（翠菊·綠茵）"
 },
 {
   "question": "什麼生物被認為是奇獸飼育學課上最無聊的生物？",
   "answer": "黏巴蟲"
 },
 {
   "question": "以前英國魔法部部門間使用的通訊工具是什麼？",
   "answer": "貓頭鷹"
 },
 {
   "question": "金妮衛斯理名字中的“金妮”是什麼的簡稱？",
   "answer": "吉尼芙拉（金妮芙拉）"
 },
 {
   "question": "鄧不利多的鳳凰的名字叫什麼？",
   "answer": "佛客使"
 },
 {
   "question": "你能在哪條路上找到波金與伯克氏商店？",
   "answer": "夜行巷"
 },
 {
   "question": "家庭小精靈多比最初的主人是誰？",
   "answer": "魯休思·馬份"
 },
 {
   "question": "第二學年，哈利·波特和榮恩·衛斯理是通過什麼方式到達學校的？",
   "answer": "魔法汽車"
 },
 {
   "question": "歪腿是一隻什麼顏色的貓？",
   "answer": "姜黃色"
 },
 {
   "question": "天狼星·布萊克的阿尼馬格斯（化獸師）是什麼動物？",
   "answer": "黑色大狗"
 },
 {
   "question": "天狼星·布萊克的家族座右銘？",
   "answer": "永遠純淨（中國服與開服前幾天解為：永遠純粹）"
 },
 {
   "question": "有個黑魔法製作的照明道具，是小偷和盜賊的最愛，其名為？",
   "answer": "光榮之手"
 },
 {
   "question": "金探子翅膀是什麼顏色？",
   "answer": "銀色"
 },
 {
   "question": "海格使用什麼交通工具把小哈利·波特送到水蠟樹街4號？",
   "answer": "會飛的摩托車"
 },
 {
   "question": "有誰知道，哈利·波特的中間名是什麼？",
   "answer": "詹姆"
 },
 {
   "question": "石內卜告訴哈利什麼藥材可以解毒？",
   "answer": "毛糞石"
 },
 {
   "question": "活米村妖精叛亂的時間是？",
   "answer": "1612年"
 },
 {
   "question": "哪個來自禁忌森林的人馬成了霍格華茲的教授？",
   "answer": "翡冷翠"
 },
 {
   "question": "老湯姆·瑞斗的墓碑在哪？",
   "answer": "小漢果頓"
 },
 {
   "question": "第一顆金探子製作者（鮑曼·賴特）的居住地？",
   "answer": "高錐客洞"
 },
 {
   "question": "《初級變形指南》的作者是？",
   "answer": "愛莫瑞·思為奇"
 },
 {
   "question": "霍格華茲的圖書館管理員是誰？",
   "answer": "朋夫人"
 },
 {
   "question": "衛氏巫師法寶店在斜角巷幾號？",
   "answer": "斜角巷93號"
 },
 {
   "question": "請問「黏痰過多」的黏痰指的是？",
   "answer": "花兒·戴樂古"
 },
 {
   "question": "騎士公車的售票員叫什麼名字？",
   "answer": "史坦·桑派"
 },
 {
   "question": "斜角巷裡，專門販售大釜的店由誰經營？",
   "answer": "派特奇女士"
 },
 {
   "question": "榮恩現影術分體後，妙麗用什麼治療他的傷口？",
   "answer": "白鮮液"
 },
 {
   "question": "哪個故事沒有被收錄在《吟遊詩人皮陀故事集》中？",
   "answer": "巫師的飛天掃把"
 },
 {
   "question": "哈利和榮恩駕駛的福特安格利亞車最後撞到了什麼？",
   "answer": "渾拚柳"
 },
 {
   "question": "恩不裡居的黑魔法防禦術課使用的課本是什麼？",
   "answer": "《魔法防禦理論》"
 },
 {
   "question": "鄧不利多將什麼遺贈給妙麗？",
   "answer": "《吟遊詩人皮陀故事集》"
 },
 {
   "question": "榮恩的貓頭鷹叫什麼名字？",
   "answer": "小豬"
 },
 {
   "question": "跩哥·馬份二年級時使用的是什麼型號的飛天掃帚？",
   "answer": "光輪2001"
 },
 {
   "question": "有人為學院整支魁地奇隊伍購買了什麼型號的飛天掃帚？",
   "answer": "光輪2001"
 },
 {
   "question": "三巫鬥法大賽舞會上，哪支樂隊進行了表演？",
   "answer": "怪姊妹"
 },
 {
   "question": "路平教授使用什麼藥水讓自己變身時保持理智？",
   "answer": "縛狼汁"
 },
 {
   "question": "下列選項中誰不是劫盜地圖的創造者？",
   "answer": "瘋眼"
 },
 {
   "question": "《霍格華茲，一段歷史》的作者是？",
   "answer": "芭蒂達·巴沙特"
 },
 {
   "question": "猜猜看，哈利·波特的摯友榮恩·衛斯理最擅長哪一種遊戲？",
   "answer": "迷你巫師（巫師棋）"
 },
 {
   "question": "妙麗第一次喝變身水時原本想偽裝成誰？",
   "answer": "米莉森·布洛德"
 },
 {
   "question": "假瘋眼穆迪在懲罰馬份時，把他變成了？",
   "answer": "純白雪貂"
 },
 {
   "question": "瘋眼漢穆迪曾如何「懲罰」跩哥·馬份？",
   "answer": "他把跩哥變成了一隻白鼬"
 },
 {
   "question": "史拉轟教授最喜歡的食物是什麼？",
   "answer": "菠蘿蜜餞（糖霜鳳梨）"
 },
 {
   "question": "有誰知道，食童怪喜歡吃什麼？",
   "answer": "小孩"
 },
 {
   "question": "魯霸·海格的父母中誰是巨人？",
   "answer": "母親是巨人"
 },
 {
   "question": "哈利·波特曾經被叫作過什麼？",
   "answer": "爛爛爛疤頭"
 },
 {
   "question": "哈利二年級開學時，以什麼交通方式到達了霍格華茲？",
   "answer": "一輛會飛的車"
 },
 {
   "question": "妙麗發現蛇妖通過什麼在城堡中移動？",
   "answer": "渠道"
 },
 {
   "question": "露娜羅古德的護法是什麼型態？",
   "answer": "野兔"
 },
 {
   "question": "下列哪本書是魔法界的著名漫畫？",
   "answer": "《瘋麻瓜馬丁·米格冒險記》"
 },
 {
   "question": "歷史上，是誰摧毀了分靈體魔佛羅·剛特的戒指？",
   "answer": "阿不思·鄧不利多"
 },
 {
   "question": "霍格華茲通往活米村的密道藏在哪裡？",
   "answer": "駝背獨眼女巫雕像後面"
 },
 {
   "question": "猜猜看，以前奈威·隆巴頓教授的寵物蟾蜍名叫什麼？",
   "answer": "吹寶"
 },
 {
   "question": "瘋眼穆迪在魔法部擔任什麼職位時受了很多傷？",
   "answer": "正氣師"
 },
 {
   "question": "貓頭鷹愛好者注意，愛落是誰的貓頭鷹？",
   "answer": "衛斯理一家"
 },
 {
   "question": "哈利一年級時，霍格華茲城堡中的哪個地方是禁止學生入內的？",
   "answer": "四樓走廊"
 },
 {
   "question": "哈利在火車上拆巧克力蛙卡片時，獲得的第一個人物是？",
   "answer": "阿不思·鄧不利多"
 },
 {
   "question": "馬份用於詛咒鄧不利多的項鏈最後讓誰遭受了詛咒？",
   "answer": "凱娣·貝爾"
 },
 {
   "question": "哪一種龍被認為是最美的龍？",
   "answer": "中國火球龍"
 },
 {
   "question": "斜角巷上哪一家酒巴被巫師公認為倫敦最古老的酒吧？",
   "answer": "破釜酒吧"
 },
 {
   "question": "受到催狂魔的襲擊後，食用哪種食物可以有效緩解不適？",
   "answer": "巧克力"
 },
 {
   "question": "有誰知道，哈利在哪裡購買了課本？",
   "answer": "華麗與污痕書店"
 },
 {
   "question": "雷木思·路平、天狼星·布萊克、詹姆·波特和彼得·佩迪魯的組合名稱是什麼？",
   "answer": "劫盜者"
 },
 {
   "question": "史萊哲林交誼廳位於哪裡？",
   "answer": "地下室"
 },
 {
   "question": "賽佛勒斯·石內卜學生時代被起什麼外號？",
   "answer": "鼻涕蔔（鼻涕精）"
 },
 {
   "question": "大家知道海格教授的粉紅色雨傘裡隱藏著什麼？",
   "answer": "他的舊魔杖"
 },
 {
   "question": "曾經，弗雷和喬治偷偷用什麼偷聽鳳凰會會議？",
   "answer": "伸縮耳"
 },
 {
   "question": "紐特·斯卡曼德前往紐約是為了送哪種動物回家？",
   "answer": "雷鳥"
 },
 {
   "question": "在衛斯理法寶店裡買不到什麼東西？",
   "answer": "酸酸果"
 },
 {
   "question": "火螃蟹的殼上覆蓋著什麼？",
   "answer": "寶石"
 },
 {
   "question": "人們能從意若思鏡中看到什麼？",
   "answer": "最渴望的事物"
 },
 {
   "question": "哈利在哪裡找到了魔法石？",
   "answer": "他的口袋裡"
 },
 {
   "question": "學生時期哈利的職業規劃是什麼？",
   "answer": "正氣師"
 },
 {
   "question": "《預言家日報》上鄧不利多的訃告是誰寫的？",
   "answer": "艾飛·道奇"
 },
 {
   "question": "訓練鄧不利多軍成員時，哈利說哪個咒語是巫師的必備咒語？",
   "answer": "中了昏擊咒"
 },
 {
   "question": "哈利波特第一次抓住金探子是用哪裡抓住的？",
   "answer": "用嘴抓住"
 },
 {
   "question": "誰預言了一個七月出生的男孩將挑戰佛地魔？",
   "answer": "西碧·崔老妮"
 },
 {
   "question": "吉德羅·洛哈使用了誰的魔杖施展遺忘咒後失去了記憶？",
   "answer": "榮恩·衛斯理"
 },
 {
   "question": "莉莉·伊凡第一個認識的巫師是誰？",
   "answer": "賽佛勒斯·石內卜"
 },
 {
   "question": "史萊哲林的幽靈是？",
   "answer": "血腥男爵"
 },
 {
   "question": "血腥男爵曾經殺了誰？",
   "answer": "格雷女士（灰女士）"
 },
 {
   "question": "格雷女士（灰女士）生前的名字為？",
   "answer": "海蓮娜·雷文克勞（羅威娜·雷文克勞）"
 },
 {
   "question": "看守魔法石的三頭犬叫作什麼？",
   "answer": "路威"
 },
 {
   "question": "當哈利因為違反巫師保密法而接受審判時，證人是？",
   "answer": "阿拉貝拉·費格（費格太太）"
 },
 {
   "question": "化獸師形態下的天狼星·布萊克被稱為獸足或什麼？",
   "answer": "傷風（塞鼻子）"
 },
 {
   "question": "海格曾說，除了霍格華茲之外，世界上最安全的地方是哪裡？",
   "answer": "古靈閣"
 },
 {
   "question": "參加史拉轟教授晚宴的成員們加入了什麼團體？",
   "answer": "史拉俱樂部"
 },
 {
   "question": "一加隆等於多少西可 ",
   "answer": "17西可 "
 },
 {
   "question": "哪些人目睹桃樂絲 恩布里居開除了海格 ",
   "answer": "OWLS的學生"
 },
 {
   "question": "石內卜教授的母親 ",
   "answer": "艾琳史林斯 "
 },
 {
   "question": "誰用假的小金匣替換真金匣 ",
   "answer": "獅子阿爾發 布萊克 "
 },
 {
   "question": "哪一種魔藥含有毛蟲切片 ",
   "answer": "縮身藥水 "
 },
 {
   "question": "電台播放反對佛地魔的廣播 ",
   "answer": "波特觀察"
 },
 {
   "question": "阿茲卡班的守衛是什麼",
   "answer": "催狂魔"
 },
 {
   "question": "最終，鄧不利多教授被殺害的地方是哪裡",
   "answer": "天文塔"
 },
 {
   "question": "霍格華茲特快車上賣零食的女售票員叫什麼名字",
   "answer": "沒人知道"
 },
 {
   "question": "有人好奇路平教授的幻形怪型態是什麼嗎",
   "answer": "滿月"
 },
 {
   "question": "哪一種藥材會讓碰到的人外觀上長出厚厚的硬皮",
   "answer": "肉瘤粉"
 },
 {
   "question": "再魔法火焰的灰燼中可以找到什麼生物",
   "answer": "火灰蛇"
 },
 {
   "question": "路平教授原以為哈利的幻形怪會變成什麼型態",
   "answer": "佛地魔"
 },
 {
   "question": "誰假冒了真正的阿拉特?穆敵作為三巫鬥法大賽那年霍格華茲的黑魔法防禦術教授",
   "answer": "小巴提.柯羅奇"
 },
 {
   "question": "妙麗·格蘭傑曾經收過麥教授的禮物是什麼 ",
   "answer": "時光器 "
 },
 {
   "question": "七個波特之戰中因為施放什麼咒語才被發現 ",
   "answer": "繳械咒 "
 },
 {
   "question": "小仙女。東施有什麼特殊的魔法能力",
   "answer": "變形師"
 },
 {
   "question": "為什麼霍格華茲有些學生沒有因蛇妖而亡，只是被石化了?",
   "answer": "間接看到的蛇妖"
 },
 {
   "question": "什麼導致麥教授曾被送去聖蒙果魔法疾病與傷害醫院?",
   "answer": "她被四發昏擊咒擊中"
 },
 {
   "question": "石內卜曾住在",
   "answer": "紡紗街"
 },
 {
   "question": "貝拉。雷斯壯ㄓ折磨瘋了誰的父母?",
   "answer": "奈威。隆巴頓"
 },
 {
   "question": "誰調換了佛地魔藏在岩洞中的史萊哲林小金匣 ",
   "answer": "獅子阿爾發"
 },
 {
   "question": "請問紐特·斯卡曼德給蒂娜·戈德斯坦的情書中寫到蒂娜的眼睛像哪種生物? ",
   "answer": "火蜥蜴 "
 },
 {
   "question": "英國魔法部魔法兄弟噴泉中不包含下列哪種生物? ",
   "answer": "黑妖精 "
 },
 {
   "question": "傳聞中哪一個童話故事提到了死神聖物的起源? ",
   "answer": "三兄弟的傳說 "
 },
 {
   "question": "誰是哈利·波特的第三任黑魔法防禦術老師? ",
   "answer": "萊姆斯·路平 "
 },
 {
   "question": "霍格華茲不允許學生帶甚麼寵物入學? ",
   "answer": "八眼巨蛛 "
 },
 {
   "question": "麥教授曾是哪個學院的院長? ",
   "answer": "葛來分多 "
 },
 {
   "question": "英國魔法部的來賓入口是甚麼建築物? ",
   "answer": "電話亭 "
 },
 {
   "question": "有誰了解多比?他屬於甚麼物種? ",
   "answer": "家庭小精靈 "
 },
 {
   "question": "龍血的十二種用途的發現者是誰? ",
   "answer": "阿不思·鄧不利多 "
 },
 {
   "question": "三巫鬥法大會上，哈利的舞伴是誰 ",
   "answer": "巴蒂·巴提 "
 },
 {
   "question": "霍格華茲歷史上，誰在萬應室放出了惡魔之火? ",
   "answer": "文森特·克拉布 "
 },
 {
   "question": "甚麼草藥有強大的治癒效果 ",
   "answer": "白鮮 "
 },
 {
   "question": "學院幽靈差點沒頭的尼克的本名是甚麼? ",
   "answer": "尼古拉斯·德·敏西-波平頓 "
 },
 {
   "question": "請問接骨木魔杖的第一代主人是誰? ",
   "answer": "安提歐·皮福雷 "
 },
 {
   "question": "哈利·波特在三巫鬥法大賽帶回了誰的屍體? ",
   "answer": "西追·迪哥裡 "
 },
 {
   "question": "有誰知道，為什麼血腥男爵總帶著鎖鏈嗎? ",
   "answer": "內心懺悔 "
 },
 {
   "question": "狼人焚銳·格雷貝克是甚麼邪惡群體的頭目? ",
   "answer": "搜捕隊頭目 "
 },
 {
   "question": "甘普基本變形法則一共有幾條例外法則? ",
   "answer": "5條 "
 },
 {
   "question": "哈利·波特學生時，羅咪·凡曾時非迫切地想與他約會，其中原因是? ",
   "answer": "他是被選中的孩子 "
 },
 {
   "question": "《千種神奇藥草及蕈類》的作者是誰? ",
   "answer": "費麗·斯波兒 "
 },
 {
   "question": "歷史上葛萊芬多交誼廳入口在胖夫人受到驚嚇後，由誰臨時守護? ",
   "answer": "卡多甘爵士 "
 },
 {
   "question": "在巫師世界，龍屬於高危險性魔法生物，魯霸·海格得到火龍蛋的方式是? ",
   "answer": "酒館贏得的 "
 },
 {
   "question": "奈威·隆巴頓教授最擅長的科目是什麼? ",
   "answer": "草藥學 "
 },
 {
   "question": "麥朵因什麼生物而死? ",
   "answer": "蛇妖 "
 },
 {
   "question": "貓頭鷹愛好者們，知道哈利的貓頭鷹嘿美是什麼品種嗎? ",
   "answer": "雪鴞 "
 },
 {
   "question": "哈利波特的魔杖是什麼材質? ",
   "answer": "冬青木 "
 },
 {
   "question": "金探子被發明之前，魁地奇比賽中使用的是哪一種生物? ",
   "answer": "金探鳥 "
 },
 {
   "question": "丙斯教授在霍格華茲教哪一門課程? ",
   "answer": "魔法史 "
 },
 {
   "question": "誰能說出糞石取自何處? ",
   "answer": "山羊的胃 "
 },
 {
   "question": "鄧不利多的軍隊通過什麼硬幣來交流資訊? ",
   "answer": "假加隆 "
 },
 {
   "question": "《預言家日報》的記者麗塔·史譏能變成什麼? ",
   "answer": "甲蟲 "
 },
 {
   "question": "誰是布萊克家族的家庭小精靈? ",
   "answer": "克利切 "
 },
 {
   "question": "現存最強勁的愛情魔藥是什麽? ",
   "answer": "意亂情迷水 "
 },
 {
   "question": "霍格華茲一年級新生不被允許帶什麼入校? ",
   "answer": "飛天掃帚 "
 },
 {
   "question": "下列哪一個詞不適合描述海格的狗––牙牙? ",
   "answer": "勇敢 "
 },
 {
   "question": "哈利·波特在三巫鬥法大賽中需要從哪種龍那裡取走金蛋? ",
   "answer": "匈牙利角尾龍龍 "
 },
 {
   "question": "一個有趣的問題，先有火焰，還是先有鳳凰? ",
   "answer": "循環往復，沒有起點 "
 },
 {
   "question": "照妖鏡的作用? ",
   "answer": "顯示你的敵人正在逼近 "
 },
 {
   "question": "哈利堅稱佛地魔捲土重來，恩不裡居懲罰他反覆抄寫什麼? ",
   "answer": "我不可以說謊 "
 },
 {
   "question": "波巴洞的校長馬克沁夫人說他的馬只喝什麼? ",
   "answer": "純麥威士卡 "
 },
 {
   "question": "獨角獸幼崽是什麼顏色的? ",
   "answer": "金色 "
 },
 {
   "question": "傳聞中，詹姆·波特的化獸師型態是什麼? ",
   "answer": "雄鹿 "
 },
 {
   "question": "英國魔法部使用什麼方式取代了貓頭鷹傳遞資訊? ",
   "answer": "紙飛機 "
 },
 {
   "question": "是誰讓哈利·波特知道巧克力可以緩解催狂魔帶來的負面情緒? ",
   "answer": "萊姆斯·路平 "
 },
 {
   "question": "霍格華茲的飛行課教師是誰? ",
   "answer": "胡奇夫人 "
 },
 {
   "question": "榮恩·衛斯理最喜歡的魁地奇球隊是什麼隊? ",
   "answer": "查德利砲彈隊 "
 },
 {
   "question": "一次魁地奇比賽中，哈利·波特骨折後誰給他使用了生骨靈? ",
   "answer": "龐芮夫人 "
 },
 {
   "question": "魁地奇比賽中，什麼位置負責擊打搏格? ",
   "answer": "打擊手 "
 },
 {
   "question": "魔柔·剛特將史萊哲林小金匣賣了多少錢? ",
   "answer": "10加隆 "
 },
 {
   "question": "人馬翡冷翠曾在霍格華茲教授哪一門課程? ",
   "answer": "占卜學 "
 },
 {
   "question": "露娜認為哪種植物可以用於驅趕貪吃長腿魚? ",
   "answer": "戈迪根 "
 },
 {
   "question": "三巫鬥法大賽舞會上，哪支樂隊進行了表演? ",
   "answer": "古怪姊妹 "
 },
 {
   "question": "接骨木魔杖的杖芯是什麼? ",
   "answer": "騎士墮鬼馬的尾毛 "
 },
 {
   "question": "魔法石的顏色 ",
   "answer": "紅色 "
 },
 {
   "question": "破壞赫夫帕夫的小金杯的人是 ",
   "answer": "妙麗格蘭傑 "
 },
 {
   "question": "人魚會養什麼當寵物 ",
   "answer": "滾帶落 "
 }
]